點解食譚仔會流鼻水？

係咪因為啲面太熱？

鼻塞先食

我都係，我真心去問過醫生，醫生話係因為鼻敏感。

因為大量水蒸氣攻入個鼻到再遇冷凝固成水
係個鼻走出黎

渣ga